避狗炒車？ 自己友撞自己友2人傷

避狗炒車？
自己友撞自己友2人傷

5,636

適中字型
較大字型

【本報訊】葵涌道出九龍近瑪嘉烈醫院對開，昨天凌晨零時許，一批相識男女分乘兩部私家車，其間前行私家車報稱收慢閃避狗隻，隨後私家車煞掣不及，發生碰撞雙雙滑行至幾米外，撞向路邊花槽石壆始停下。

意外中，一名18歲姓鄭女乘客及一名26歲姓蔡男乘客受輕傷，一併送院治理，警員到場調查意外原因。

上一則
飛天黑膠袋惹禍 貨車撞貨車1人傷

下一則
油麻地爆鹹水管 甘肅街封路改道

又屈落啲狗到

兩件都係狗，總之就避狗啦